# Base

Esta carpeta contiene lo seria el codigo necesario para el proyecto. Aqui deberia haber tipografia y definiciones para elementos estandar, asi como clases utilitarias. Si el proyecto tiene muchas animaciones tambien podrian estar aqui (como es el caso).
